★呢道有冇酒樓叫Mic的女PR，你問我答？

唔見有？

想問下成日被毒撚睇佢地dangling shoe 有乜感受？

有冇試過俾人偷絲襪？

你點抑制衝上去奶佢地對腳嘅慾望

none reply

仲有幾耐到我？

none do this kind of job

Dan鄧櫈燈
老貓你食緊籠蝦餃有屎
你食緊籠蝦餃原屎
燈櫈鄧dan

diu 呀嬸腳

新香港人：酒樓叫mic的女PR
舊香港人：酒樓知客